考車真心一問

點解咁多人第1次考唔到而第2次就會pass到
第1次同第2次分別係咩？
有啲人話第2次有補堂揸得多就熟
但其實同第1次考之前補堂唔係應該差唔多炸咩？
究竟2 take成功嘅人覺得同第1次考嘅分別係邊？
係心態上分別定係技術再提升左？
呢個真心想問？事關今日肥左佬

肥左咩先

第一次考完知自己衰咩?

考完考官會出成績表

呀sir可以睇住嚟同你補返啲堂

同埋如果你第一次泊車過咗
又可以考小樣
專心操車路

比多左幾千
夠養到運輸署 同 教車啲人

技術根本就無問題

今日考沙田多石，停車場有架車泊左係格仔出面
我唔敢過，停左係到等佢開車
佢勁耐都唔開車
比個考牌官屌鳩我叫我過，佢話仲有好多位
但其實我行到過去，我望到鏡，根本唔夠一個車門位
之後就比佢剔左停車位置不正確
同埋駕駛錯誤導致考牌官採取行動
順帶警覺性危機判斷弱

第二次完全唔緊張

考過一次有經驗

第二次考衰咗就唔撚考，點知又比我考到

咁慘
我考牌果陣有個路口要轉彎，仆街有個阿婆沿住彎位推木頭車，cut線我又唔夠時間拎頭打燈，停低就會塞響十字路口，唯有落一波超龜速慢慢過
轉咗彎啱啱好可以貼盡白線直行，好彩最後都pass 嚇撚死人

1.運
2.知左個程序，冇咁緊張

好慘
不過下次應該扮晒野起到留意部車
真係唔行啦
就用1波超慢速過
至少唔會阻住人地ma

考車始終講運,下次pass啦

主要係成個過程做過一次，第二次會得心應手好多，技術講真冇乜唔同